用Adblock嘅人算唔算係乞丐？

成日聽人介紹話睇youtube用adblock禁晒啲廣告啦，咁煩

屌你估個個都有義務整片畀你睇，個網站就免費畀個平台你用咩？
當然唔只係youtube，好多網都係主要靠廣告生存，你哋班友又要食又要唔畀錢，食霸王餐咁

用Adblock嘅人就係乞丐

覺唔覺樓豬好乞衣要睇免費嘅片
利 畀錢睇片

咁你都講得出嘅，咁你要畀齊錢先好睇youtube同上連登啊

利：買開netflix

邊個乞丐負皮完又唔出聲啊

利乜鳩呀
利申就利申啦

YouTube自己唔肯喺香港開收費除廣告啫
AppleMusic iTunes收錢嘅咪一樣大把人用
不過點都冇Google收人廣告費咁著數

所以就大條道理開adblock

用Adblock係合法嘅
撘巴士唔睇廣告
同用Adblock一樣
每個人都有自由選擇睇定唔睇廣告
你估下Google Facebook 啲錢邊度來？
人地用你資訊去計算未來走勢
唔係一早已經Ban咗Adblock
仲有得比你裝喺Chrome extension？
根本你用Adblock佢都係有錢賺
YouTuber 亦一樣
廣告根本唔應該強制出現

咁你可以係播廣告個段時間做其他嘢架
唔睇唔代表唔俾佢播喎大佬

唔係撐啲大公司 只係希望做free content嘅producer可以有返小小回報 打個和

廣告浪費地球人時間 資源
免費資訊應該保持一貫性
收入可以基於有關內容嘅贊助商提供宣傳內容或放置收費內容
隨意加插廣告只會另人分心
太多太多產品惡性競爭 重視宣傳同推廣
我理解作者嘅心情 但廣告實在太可惡 如果一定要我睇 我係會選擇連內容都唔睇
世界上有超過四分一人都用Adblock
時代喺時候改變了

>Your privacy is the cost of free Internet Services.
We trade private information in exchange for free online services.

賣廣告都係其次
賣你私隱可能賺得仲多
free internet唔係講緊要睇廣告
係講緊你既privacy被出賣

等你仲戇鳩鳩咁

需要再解釋嗎？

唔裝Adblock睇咸片多廣告到咩咁 打飛機都無哂癮

如果現實世界有副眼鏡可以block現實同mon入面既廣告，你會唔會覺得user係乞衣？

冇裝過Adblock喎 咁危險

唔小心開左d大陸網軍既片，咪益撚左佢

用我啲數據load埋廣告，咪姐係要我俾錢睇廣告？ 邊個先係真乞兒

咁咪咪撚拍lo

noted

冇用ADblock , 改用其他扑,
PC 幾年前已經睇youtube 冇廣告
APP 就用 VAN 仔 youtube , 同 youtube 一樣介面. 冇廣告.

略過廣告嘅人先低賤
有無尊重過製作廣告嘅團隊

樓主奴性鍾意睇無益廣告

裝Adblock睇唔到咸片

對用家黎講 見到d冇用既廣告係哂時間

但對公司就好有用 真係可以boost 到個生意同brand awareness

好多 Youtuber 真係用廣告錢生活。咁樣都係維持免費服務 win win 方法。